Kingdom : Soyez un bon Roi de votre vivant et au moment de votre mort, on chantera votre gloire !

Snake : Glorp... glorp... glorp... glopErk... Splash !

Alphabounce : Les Zonkériens sont de tous les univers et vous proposeront toujours leurs articles hors de prix !

Majority : Bêêêêêh...

Intrusion : L'agent S vous surveille... Il sait à quelle heure remonte votre dernière douche... Et il est consterné !

Studio Quiz : "Twinoid" se prononce "James Norray".

Hordes : Un zombie, de ceux qui hantent les nuits glaciales de Hordes...

DinoRPG : Mandragore, héros et aventurier ayant parcouru la totalité des terres de DinoRPG !

Fever : Pousti, ultime héros combattant les infâmes Bakélites pour sauver son monde !

Labrute : La Brute : une vraie boucherie !

Mush : Mushhhhhh...